Sor9ry, 一時間很難分佢兩兄弟

琴日, 以為「烏坎村母豬」早左落黎做酒店阿頭.
原來係Pokemon 勁寸「國家の旗」講嘢難聽粗口.
因佢兩兄弟口吻越來越似, 一時間很難分佢兩兄弟, 真係Sor9ry.
應以一個已是地中海, 另一個係地中海形成中, 來分佢兩兄弟.

另外, 從維園出發的港島200萬+1遊行, 不會再有,
加上, 永續限聚令, 遊行已成歷史, R.I.P.

樓主係咪有末期語癌？

太隱晦，隱晦到唔知樓主講緊邊個

好明顯架喎

真香港人才會明

第4期

樓上兩位係咪智障
定係睇新聞只睇標題唔睇內文

我指2、3樓

我諗唔到隻猪係邊個

無野了，一Google 就見到